做人真係好撚艱難

Let’s say

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌你

傻詩

點解咁講

想改名

改咩名
孫燕姿？！

不 想改變

其實我都想
大家叫我好似唔方便

嘻嘻

諗名真係好撚艱難

唉

交換名？

玩咁大
要轉埋顏色

hi

第一日做人？

做乜變左溝女post

你也是我 故事無休止
換換名字 又從頭開始

係
岩岩出世

終於可以改名了 重新出發